We shall never SURRENDER!!!!!

We shall go on to the end, we shall fight in Hong Kong,
We shall fight on the seas and oceans,
We shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our Island, whatever the cost may be,
We shall fight on the beaches,
We shall fight on the landing grounds,
We shall fight in the fields and in the streets
We shall fight in the hills;
We shall never surrender

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS
願咁多位明天平安 萬事小心
願榮光歸香港